搵工搵到頹

八大語言相關major fg
七月開始返第一份工 做左兩個月裸辭左
send CV 後keep 住有interview 但都係冇offer
自信已跌落谷底

the best is yet to come
好工邊有咁快黎
等下啦
做下真正想做既事，一返左工就無機會架喇

利申：返左一個月工準備裸辭

btw 其實可唔可以搭單問下你裸辭點同老細講唔做啊？

可以search 下我舊Post
個陣講左一次辭職但比老細氹到叫我再做下先
但份工壓力巨大，老細又冇耐性教，返左十日工就問我：返左幾耐呀？呢啲都唔識
晚晚九點幾十點都仲打黎問返工啲野，搞到我呢家聽到電話響都會驚
諗過挨落去，挨得到就係人上人
但真係唔得，諗起過左試用期就係無盡咁挨就決定辭職
本身公司turnover rate 都極高，所以我再遞信個時老細都冇咩再講咩

你又係fg? 做緊咩呀點解想辭